英文1左 有乜好既出路（對健身有興趣）

本人16年dse英文1左，之後去左澳洲working holiday一年，返黎之後香港都開曬學，依家考慮緊ouhk李嘉誠專業進修學院既運動管理及體適能訓練毅進文憑，亞洲運動及體適能專業學院（AASFP）或found dip
真心問 有冇師兄幫手對比下出路

力威

真係咁有興趣就做啦 上黎問

咁你問乜撚野
自己都講話對健身有興趣

同問

師兄 想睇下邊條出路好姐

我讀會計 對會計有興趣
有咩出路好？？？

英文咁差都係澳洲生存到咁耐 勁
你英文應該進步左啦

咪做健身狗

英文1=人生已完

講左半年英文半年中文

你岩

如果有女既話拎1又有乜所謂

係果邊儲唔儲到錢

最尾都帶到三萬六港幣返黎 但都洗得多

你做咩工，唔辛苦咩，識唔識到朋友仔

雞肉工廠，識到好多香港台灣fd

On9 試就考得一次 女就仲有幾十年有得溝 咁都冇所謂

可能因為冇女 所以1左